首映 • 《暗夜星辰》- 我最喜愛警察演員輪選 (附圖)

睇完記住dislike

原來狗真係有樣睇!

最受歡迎制裁名單

振美呢我愛振美

成班賊眉賊眼
Pr應該搵d順眼d （btw應該都無）

成班黑社會咁樣

人型狗

佢地做咁多壞事都好意思上鏡

個個都咁型仔
而家隻隻都做左我心目中既男神

好想知道多d佢地既私人資料
同埋佢地既家庭狀況

bookmark 制裁名單

起底先啦,咁撚英勇

個個好似庇護工場走出黎咁

老豆搵仔

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

做完任再幫推

撚頭驚長

支那曱甴樣

屌你成班個樣智障咁，唔做狗就要撈黑社會咁嘅款

好撚嘔心

介紹點解要用英文
點解唔堂堂正正做個中國人

用英文？
不屑中國市場的錢嗎？